九巴司機：無人讓座比大肚婆就唔開車

係九巴FB見到

我覺得司機可以呼籲乘客讓座
但唔應該用「唔開車」去威脅

大家點睇

翻工企左全日有冇呢個服務

男女批鬥/工種批鬥/老幼批鬥POST出沒注意

善心提醒 用不推文回覆

司機冇錯

本來想讓變唔想讓。
你咁講嘅咪唔好開車囉 做車長會咁口出狂言

如果佢擔心佢開車會令到大肚婆受傷呢？
少d批判人喇你

痴撚線，讓比廢老都話

司機冇做錯G Chi 司機

林奠: 任何極端方法都係唔會成功

司機正義係好事,但冇權咁做

大肚婆我讓
廢老不了

同一個動作，可以有禮貌少少建議人讓座，免生危險
點解要威脅唔開車，好似講到個個坐係到有罪咁

而家d巴士司機惡撚到，又威脅唔開車又唔驚投訴

佢一個唔小心跌親司機就大鑊
司機判斷有潛在危唔開車係合理

屌人讓坐你都岩，好聲好氣唔得

叫個司機讓

on撚9
佢個肚巴士佬經手？定係其它乘客有份？？

用唔開車威脅其他人讓座，只會令人反感車長威脅呢種行為上，不過我搭車真係未見過冇人讓座畀大肚婆

對
廢老永遠都要返工放工時間出現
唔鳩想讓畀佢地

關愛座係咪廢老坐緊？

佢好聲好氣叫人讓座已經可以
無需要用威脅手段

九成九都係D死廢中唔撚讓或者D廢老死都要坐出面位

坐巴士=窮=窮就咪撚生仔啦

係咪架車太多人塞到出門口， d人咪睇唔到有大肚婆囉

如果你係司機都會咁做，如果你個大肚婆跌一跌，跌左個肚，你估佢會告邊個？自保姐，無需過份解讀

下 我搞大佢個肚架？

最好大家一齊等到個大肚婆生得

但個大肚婆已經表示會落車

係囉
阻住人返工返學，車長有道理就大晒啊
連登仔最唔睇唔過眼啲人藉口抗爭攬炒，郁啲就威脅啲冇行動嘅人

個大肚婆跌親出咩事
係個司機負責
打份工姐，唔洗賣埋條命嘅

個肚我又份？
我有中出條女？
我返工企成日都好撚攰喎
叫佢老公俾的士錢佢呀嘛

個司機好型

如果我坐緊嘅我聽到一定唔會起身
我起身咪即係我被佢大到同埋認我坐喺到係唔啱?

嗯

全世界幫佢老婆埋單

次次都係d廢老企係關愛座附近
有力行街行山冇力企一陣

廢老已經2蚊搭車仲想坐

8個月個肚應該好大
咁都無人讓???

正常個個都會咁諗

其實有機會係有啲人睇唔到有大肚婆，司機想大聲啲等大家知道姐

唔好話大肚婆，如果有傷殘人士/廢老上車，企都未企得穩果種，司機都驚開車會有危險

咪有關愛座囉
盲撚咗

手車會令大肚婆跌親 好明顯係車長責任啦

司機冇錯, 但唔見得唔讓座有咩錯, 點解係應份?
你個肚我有份?

司機聽炒啦

就算唔炒都肯定減人工獎金

我覺得讓座比孕婦 係排除萬一有意外時遇上排除刑責
可能禮貌好一點會拎滿分

但因為咁樣唔開車我又覺得冇錯
因為咁多上孕婦企起度會增加司機壓力
佢唔開車又真係合理

啱，善用批鬥，司機應該叫關愛座讓位
本來大家咁高咁大，求其讓，而家有關愛座仲唔係你

唔讓座犯法？

唔開車咪佔領馬路囉

咁樣好似擺個大肚婆上枱，乘客同大肚婆都未必鍾意
禮貌地開mic叫人讓個位 實有人起身
但你咁樣要脅坐係度既就好唔舒服

個肚我有份?????
你咪唔好開

好似啲藍絲廢佬思想
佢地都係咁諗：啲下一代嘅前途我有份？

渣巴士當自己法官

架車無位你仲比大肚婆上？

廢老：讓司機你個位俾佢坐囉

司機大聲叫人讓比大肚婆一定有人讓，唔洗用「唔開車」去威脅囉

大肚婆己經提出落車等下架 理論上車長己經無責任理會呢個大肚婆
可能大肚婆本身唔欈用呢種方法得到讓座 寧願等下班車 都唔出奇㗎

要全世界人就你，咪玩啦，你玩到咁盡到時比人仇視既係你自己

乘客係有骨氣既就真係唔好讓
夠膽你咪唔好開

睇嚟好多連登仔喺現場

意外既樣點話得埋 係唔係都話車長責任 咁老虎蟹都俾個大肚婆坐左先啊啦

痴撚線 萬一佢跌親搞到司機比人炒左
你養？

收咗大肚婆幾多倍車錢？定個肚係佢

依家巴士狗真係惡過共產黨

我覺得ok呀 大肚婆 有乜事 邊個孭飛 成車廢老咩 有後生嘅 行動方便嘅 讓吓座囉

結論: 樓主冇位坐 好葡萄

身為車長 一句唔開車 拍拍籮柚就走咗去咁無責任

本來想讓變唔想讓。
想讓就第一時間讓咗啦扮乜野

呢個point幾好

PR POST密左好多

批鬥完 再扮對家反批鬥

咁而家個大肚婆都話落車
其實件事一早解決咗 大肚婆自己都冇話一定要人讓

前面衝個人出黎急停，個大肚婆跌到，又係手車差？
慢轉90度彎，個大肚婆腳軟跌到，又係手車差？
個車長就係怕撚左你呢啲人，個大肚婆出咩事都推晒落車長到
今次唔坐唔開車做得岩，唔係為個大肚婆著想，係為自己著想

大肚就搭的士啦屌你老母

支持

可以開門畀佢落車

司機唔啱，個大肚婆想落車，司機就應該安全情況下俾佢落，尊重佢嘅自由意志

緊係唔係啦，我4年前佗大仔9成有人讓，而家佗細仔我諗得6成，係班人面前模模個肚都唔讓

屌你老母都話個大肚婆想落車洛

如果真係大肚婆都無人肯讓 我又覺得離譜左d 唔知架車幾full啦 有可能存在睇唔到嘅情況嘅

我係現場會讓俾大肚婆
但跟手會同司機講唔應該用「唔開車」去威脅乘客

agger
如果我係嗰個司機，
我就會好客氣大聲講
「唔好意思可唔可以有人讓個位比個大肚婆，麻煩晒唔該」
其實咁樣一定有人讓
因為其實所有坐緊嘅人都未必留意到有大肚婆上車
同埋讓座本身就係一個禮讓嘅文化
用威脅嘅手段根本失去本身嘅精神
同埋係侮辱緊本身冇諗過唔讓嘅人
個司機嘅行為根本有錯

冇車就咪撚生仔啦

又分化社會

咁係個司機過份解讀。

大肚婆已經request落車。

咁司機可以要求有人讓座（但前提唔可以要求唔讓座會有咩罰後果）。

如果依然冇人讓座，咁司機已經做咗佢要做嘅野。

點會迫人地一定要讓，唔讓唔開車呢。

Fake news, 求鳩其喺九巴個facebook嗰度寫啲咁嘅嘢咁就扮新聞老作都得啦

咁咪俾大肚婆落車

坐巴士, 不了

on99, 個巴士司機又知座位上既人唔係有特別需要？傷風，頭痛，作嘔全部無樣睇

好聲好氣係香港無撚用

廢老:大肚婆之嘛,我係老人家,點解要我讓你! 司機你咪唔好開車囉,轉頭我投訴你添呀

你都on9 , 想讓就大肚婆話係落車前就讓啦
扮乜撚"想讓"
你地可以唔柒讓
但大肚婆跌親就司機負責 , 我係司機一定同果幾個自私閪攬炒
講緊係坐批鬥座果幾個

連登仔又企喺道德高地批判人

明明平時就講開「個肚又唔係我屌嘅，點解要讓」，根本咩情況下連登仔都唔會有同情心去讓

司機大佬都係打份工，一陣唔覺意個大肚婆仆街佢都有排煩，用安全理由叫人讓座我又唔覺有咩問題

西冇得小 但位就要讓

g chi司機

個軚盤起佢度
佢都冇權邊個有權

的士都搭唔起仲學人生仔

我嘅做法係 見佢十秒內無人讓我就讓 但車長一嚟就截糊好難堪啫
唔排除車己經好爆 佢未被座上乘客見到

不是老鳳。

你有冇出聲先。如果有出聲都冇讓，只可以話冇同理心。

但唔出聲，摸摸肚就當老鳳要讓，我當你大肚腩咋。

我女朋友好肥
比人誤會都唔知坐啱坐好

如果坐左關愛座咁應唔應該讓

排除語氣按字面解讀
司機只係陳述事實
車內環境唔安全所以唔開車
何來威脅

另
唔好以為有人威脅你啦
你有咩值得被人威脅

合理。。

聽到咁講會即刻坐番低

8個半月都仲要番工？

讓個司機位比佢坐

所以都係坐上層最安全

試吓俾少少禮貌開口問 冇人識讀心術

司機只係安全問題唔開車

咪話落車囉 做乜姐你

屌你老母講緊一開始叫人讓位洛
之後佢想落車已經係另一樣野啦

其實可以正面d鼓勵人地讓
唔洗下下老馮咁

讓個司機位佢坐

有產假自己揀唔放關人乜事 其實

我同意你話可以禮貌啲但完全可以理解點解車長一嚟就咁惡
因為其他乘客本來就應該主動讓座而唔係只做旁觀者 喺給司機視角睇 成車人竟然冇一個企出嚟幫大肚婆（事實睇到嘅只有下層嘅乘客） 司機嬲好正常

pk：正義永遠喺我呢邊

連登廢青明知有大肚婆即時扮瞓覺

咁你又係慘啲，又啞又大肚

好多放前2後8，甚至前0後10
因為產後難捱啲

個大肚婆做得岩
佢之後敎個小朋友1定好好
佢想坐但唔想有得坐嘅人冇得坐
所以選擇搭下一班

個司機就英雄上身咁屌
冠左個逼人讓位既罪名比呢個大肚婆

樓主調返轉批鬥大肚婆同做好事既司機

又唔見你吊吓大陸人唔讓座

佢主動叫落車 不如主動叫人讓俾佢坐 主動叫實有人讓

其實可以提醒乘客有大肚婆需要讓座，真係冇再用唔開車都未遲
同埋大肚婆都準備落車坐下架，咪俾佢落

你次序錯撚晒啦屌
無位坐>大肚婆想落車>之後先到司機開咪叫人落車

大肚婆跌就一定係司機問題？

唔俾大肚婆自己唔小心，冇捉實扶手？

唔係所有野都係得一個可能性㗎噃。

肥仔好鍾意摸肚腩

司機咁威脅人讓一定喺柒

盲嘅都識上連登

on9，kmb 自己都回應過關愛座原意唔係咁架啦，你唔開車自己比人投訴咋

咪唔好開車,我(司機)用返工時間,你就用緊你私人時間

無咩問題

架車係佢手

佢係唔開大家都吹佢唔漲

你排除哂Context所有野再討論
咁不如話大肚婆個肚係假既？
就咁睇字都覺得司機係情緒勒索
聽到唔舒服都好正常

車長講聲：大肚婆未坐定 我唔開「得」車住
就已經好好多啦成件事

條女可以落車
巴士冇規定一定要讓位俾大肚婆
三句都係事實添
想人禮讓個位俾大肚婆, 點解唔禮貌地請求乘客, 係都要用唔開車黎逼大家咁做?

車內環境對邊個人唔安全？如果只係對大肚婆唔安全？點解大肚婆要求落車，而司機反而拒絕呢？

咁做，司機反而迫大肚處於一個危險地帶噃⋯

投訴司機 唔洗講咁多 我無比車費？ 唔想企去坐的士
佢個肚唔係我屌大

全車都係大肚婆 司機會點？😂

司機咁樣其實同民賤聯要設立投票關愛隊初心一樣

摸下個肚大晒？我撚知你係肥肚腩痕定咩？
唔識講嘢㗎？
你好聲好氣問一定有人讓
自己唔撚肯問都好意思屌人唔肯讓俾你？

讓司機位

我諗關愛座坐左個後生既, 個司機唔指住佢吊姐

試過一次坐地鐵,依加人人打機好正常,有個後生既同佢條大肚女上車,無人睇到,條撚樣大大聲話大肚婆都無人讓

我先意識到再望一望,用眼神話比佢知:
嘩,你條女個肚我搞大架?你叻仔d買架車比佢咪唔洗讓囉,係唔讓架啦,吹呀?

有啲人係覺得讓係老奉

司機：你地係咪懼怕我嘅正義

自私仔 琴日打完飛機冇力要坐？

但係大肚婆願意落車等下架喎

好憎坐車坐到最尾嗰 2-3 個站先落但又要坐出面位嘅人

大肚婆已經要求落車，唔會有唔安全問題

一陣開車大肚婆跌親佢要唄鑊

可能啲人以為你只係食得好飽

好人還好人 邊有得咁樣道德綁架

司機：你過黎揸呀？

但係最終出左事個責任 公司都係推落去司機身上

咪俾佢落車下架囉
點解要咁做

問你一個問題
架車開緊 , 個大肚婆因為冇位坐跌親
你係個大肚婆老公 , 會唔會投訴個司機亂咁揸先
香港投訴之都呀 , 個大肚婆/d廢老有事 , 一定入司機數 , 個司機收warn就冇安全獎 , 果度一萬幾千
佢會同你搏？咪撚玩
仲要個大肚婆出到聲話冇位坐
個司機呢個做法 . 一定唔駛收warn先
已經贏晒d老母級掌聲啦
九巴仔仲可以開post做關公post呃like呀

唔明唔讓座點解要同打飛機混為一談
乘客比錢就有權利享用車上設施 但要車長出聲而你讓座 你就做咗醜人你知唔知？聰明仔

男人老狗比人中出都唔會大肚
企喇DLLM

咁都可以嘈餐飽
香港人咪撚學埋大陸人嗰種自私自利既心態啦
坐係度既乘客見到有人需要坐 咪主動讓囉
大肚婆有需要坐 咪好聲好氣禮貌啲咁問囉
司機勸諭下叫人讓囉
係要搞到對立化 唔知為乜

d 19怪獸老母就係咁
坐地鐵最鍾意大大架bb 車鏟人
d bb 就周圍起飛腳
d 大肚既就鍾意得住個肚企係d 座位前面
你出聲就他只是個孩子

On9 大肚婆一定想坐？

如果成個下層都係廢老坐緊咁點
廢老會讓坐？

樓主pin this

佢跌親 你估入邊個數

換做小巴司機

車長講完先讓好似真係被佢威脅到咁
火都黎

原po係話個大肚婆想落車

咁撚驚 街都唔好出 路都唔好行 坐住架輪椅囉

有心出得批鬥POST 就唔會提人啦

叫佢等下班/搭的士
一樣解決到
就係你啲人搞到 大肚婆/廢老/小朋友 以為自己有特權

仲要過海巴搭幾個站都要人讓佢坐

但個大肚婆話落車喎
你呢啲假設唔會成立

司機有責任留意車上乘客安全 如果南上乘客有危險有權唔開車
例如樓梯位有人站位都有權唔開車

希望你老婆大肚攰到仆街但冇人讓
不過咁自私既人應該唔會有老婆
柒到要車長出聲叫你d自私精讓比有需要嘅人
真係唔知邊個醜 冇話你唔讓係唔啱
但做人做到咁 小心收尾個幾年咁解囉

成車人個個扮睇唔到

宜家批鬥司機

港豬

老嘢vs大肚婆 道德難題

老嘢無位坐跌一跌好大鑊
同時
大肚婆無位坐跌一跌好大鑊

屌你老味咁撚大個肚 的士都冇錢搭
你老公真係正一廢柴 車又無 錢又無
要個老婆逼巴士 傻撚咗
再一次證明窮人生仔正仆街

要讓一早讓左啦 8個月肚唔洗估估下喇掛
要人地有衝動落車你抵唔抵屌呀 傻仔

李家超.jpg

你屋企有左關我撚事咩
應該坐的士返工
坐巴士又話整親你個細路點算

用詞不當 但做得啱 大肚企好撚危險同辛苦

個問題係依個無位坐GE大肚婆係個司機放佢上車
依家係個司機將佢自己GE責任轉嫁落其他乘客度

有人企樓梯都唔可開車
危險
道理一樣

唔讓人坐一陣收尾個幾年都要小心咁撚毒你個人

個肚又唔係乘客搞大
大可以搭的士/ 行去總站上車，怪就怪點解唔搵個有車做老公

咪係 盲撚都上連登

係正義既司機
但乘客唔讓都唔係罪呀

批鬥座應該係佢發明

本身人地話落車依家個大肚婆又唔係話死都要坐呢班 個巴士佬多事幹

可能啲乘客見唔到？可能自己都有需要所以讓唔到？
司機明明可以提醒咗乘客有大肚婆需要讓座先，但就選擇一開波就屌人唔讓座唔開車
大家聽到好唔舒服都正常

唔夠你地毒 見到有需要嘅人記得當面屌鳩佢

佢上得巴士我會假定咗佢能夠應付呢段車程 如果唔係就搭的士啦係咪 咁自然唔會第一時間讓。
車長的確能夠起到作用鼓勵人讓 令坐喺座位上嘅人讓座 啫係“唔想讓”變成“想讓”
但車長呢種做法，，，

摸你老母臭閪啲人咪讓 摸個肚有撚用咩
on9老母生個on9仔

其實係句野語境問題
唔讓座比大肚婆，我唔開車
大肚婆冇得座底，我開唔到車
都2回事前者要脅咁樣逼人讓

好多時講野方式唔同就會令人好反感
如果問既方式係有冇人方便讓個位俾呢位大肚婆？
驚佢企得辛苦整親／受傷，我相信好多人都會順灘讓座
但係你咁撚串話唔開車既話真係屌你咩
佢個肚我有份屌嫁？例牌要讓？你唔柒讓個司機位俾佢坐？屌你老母！

利申：會讓

我認為司機出發點係好
但用錯方法

冇具體詳情，好難評論件事

擔心冇位坐咪搭的士囉

支持投訴個司機 不知所謂
社德綁架 又威脅
好聲好氣一定有人讓
逼人讓你就on9

想偷賴就偷賴啦
咁撚好人你自己讓個位比佢坐啦

其實好多港女就生都唔係好見肚
搭巴士黨鐵就永遠無位坐

個司機係好人啵 講真個大肚婆本身都唔係敦起個款要人讓佢坐 佢自己想搭下一班 個司機見到咪出聲幫下手 講真個大肚婆落車 下一班又上車 比著個個係你老婆同你個仔 你會唔會放心佢咁走上走落

覺得車長呢個態度無問題先係有問題
可能佢地食慣澳牛

好惡。我好驚。點算？

惡就啱㗎啦咩？

痴撚線咁都有人護航個巴士佬
呢班人係真弱智定懶係有獨立思考

唔識字？
無人讓先同司機講要落車

諗法係好
做法錯哂

但真係有人見到大肚婆會唔讓座?

個大肚婆咪自願落車等下架囉
而家個司機濫用職權威脅大家喎

會唔會又有窮人唔好生仔言論

講唔過就人身攻擊 你仲差過車長

咁譲佢個司機位比人咪得囉

佢係車長唔係司機 請你叫啱佢
佢係全車最大果個 一車之長
公司交得架巴士比佢 佢就有權按照乘客須知去處理情況
所以乘客都要聽從車長嘅指示 因為佢係受過培訓
確保車上每一位乘客安全平安到達目的地

司機多左
正常人都會讓 知大肚婆辛苦
但唔好下下理所當然先

香港人不嬲唔屌唔鬆化好聲好氣無人show鳩你

我見到就一定會讓

司機見到大肚婆上車無耐 , 準備閂門開車
個大肚婆就話要落車
正常都會問一句咩事啦下話？陣間作動要幫佢call埋白車呀
問完原來係因為冇人讓座搞到佢要落車
呢d咁少既事司機有能力handle
再者有同理心既人都會幫個大肚婆啦
正如有廢老係上車唔撚戴口罩
你同司機講 , 佢可以唔理照開車/唔撚開車叫個廢老戴好口罩/唔撚開車報狗玩大佢
乘客垃圾自閪私要人指正仲好講

宜家九巴制度下司機有權係特別情況下唔開車
你係吹佢唔撚脹
佢突然話情緒不穩唔開車都仲得

冇錯。但大肚婆已要求落車。

你所講嘅危險情況已經唔會發生。

亦即司機冇必要出聲叫人讓座。

大肚婆我會讓

廢老的話 你咪撚開車

唔讓坐都唔得 迫人讓坐對你有什麼好處

啲自私狗點會有老婆 唔會諗人地架

我無話老鳳，唔讓咪唔讓，我咪企最多扶實d, 但compare 4年前而家d 人係偏向唔讓多左，我只係陳述事實，同埋我係回應返樓上話未見過唔讓大肚婆，其實並不是。

人人都會變癈老
或未必個個都有機會大肚

上面講左咩，自己參透一下

可能只係加強語氣支持個大肚婆

呢d情況緊係落車先啦
蝕左車費算

司機咁撚癲一陣諗唔開 攬炒沖落海一齊死咪大撚獲

佢咁講我一定唔讓 唔好開車囉

個司機on9 叫人讓座用威脅

好聲好氣實大把人讓

明知搭巴士都係窮人 窮人乜都無 窮到得返骨氣

我識字 咁你到底想表達啲咩

網絡降頭術

其實班友係咪齋睇標題無睇內文個個都話個巴士佬係自保唔想奶屎上身，如果真係咁嘅話個大肚婆要求落車嗰陣巴士佬已經可以避免責任，佢無咁做反而話大肚婆唔使落車要求人讓座好明顯係佢自己想幫人出頭多過想免除責任啦 仲咁多盲撚話人怕要孭鑊咩事

個大肚婆已經話落車等下架

好聲好氣應該大把人肯讓
依家咁就算想讓嘅都縮沙啦

咁其實佢因為咩事而下車先？

司機有冇試過好聲好氣叫人讓座先
冇記錯香港人一開始都係和平上街表達自己嘅意願先
係政府當人冇到又拉又打先迫到大家咁

段野都有問題,你要落車咪落,司機仲得閒問你點解想落車?
如果係似住自己大肚自爆因為無位坐想落車比說話其他人聽就抵佢無人讓

就算巴士佬係威脅，低質過有位座唔撚肯讓座嗰班仆街？佢哋根本無資格做乘客

無人讓座比個大肚婆我就唔開車 同 開唔到車 語境差好遠 唔無當時在場好難下判斷

所以車長做完風險評估之後
決定唔開車

你上得連登9up我都會假定你係無讀書弱弱地智
如果唔係你就係冷血既
當你有唔想讓既諗法 你已經係脫離左社會既人格
關愛左既目的其實都係提你要有社會共同既責任
你唔讓係吹你唔脹嫁 你比咁多錢當然乜都做得
但係你比人開聲屌都係預計之內
讓唔讓座本來就係被動既身體反應
呢家因為多左狗衝廢老令你要加多一層思考
即使係咁 要令你諗到由門口上車到落車都未諗完
一係你就冷血一係你就真係弱弱地智

講衰d個司機睇唔過眼成車都咁衰無人讓大肚婆，嬲嬲地咪咁做囉，佢係意氣做事架啦

有時撚知你大肚咩 一街肥婆

其實做咩行業都有意外
地鐵有
船隻有
航空都有
你po 呢啲相係轉移視線？
請你返嚟大肚婆呢個討論

你冇講人地唔讓你之前，你有冇出聲。

呢個其實係一個重點。

如果你出聲，「唔好意思，我佗住個肚，唔知你可唔可以讓俾我坐。謝謝。」

講完，都冇人讓，我相信大把人屌呢個唔讓座嘅人。

你知啦，香港人都比較肥，有時起身讓座俾一啲肚腩大嘅人，嗰啲人可以鬧你。

「我肥啲啫！你當我大肚呀！」

我見識過有人俾人咁鬧過。

吓 我覺得摸肚先唔係老鳳，你問人咪仲老鳳
打開口牌情緒勒索，唔讓好似我好小家咁

都話無錢咪撚生仔

有時囉，通常睇得出

老撚鳳MON住有咩人上左車?

你收鳩皮啦 兜你老母咩

係班人面前模模個肚都唔讓

呢個咩嚟㗎？好明顯你本身expect摸肚暗示俾人知你大肚啲人係會讓俾你，覺得暗示完人地讓俾你係正常會發生嘅事，跟住依家現實同你期望有落差你先會講呢句姐，仲好意思講到自己唔care咁話唔讓咪唔讓假撚到

點解話你老鳳係因為你冇問，淨係摸下個肚，冇人知你摸肚想點冇人讓，之後你就話摸下肚都冇人讓
自己冇去好聲好氣問人就話人偏向唔讓多咗，事實上你淨係摸肚真係冇人知你係大肚定肚腩痕

精神上connect?

我當你摸肚係食得飽唔得？

我邊有屌，唔讓我咪企囉，但其實我真係手腳幼但肚大實知我係大肚，咁我又唔係影相上網批鬥，我只係回應返樓上事實並唔係個個讓

拉

讓係人情

唔讓亦係道理

想坐搭的士麻, 個肚人地又無份攪大既

正常如果喺落車度門落車，司機唔會知佢點解落車

照睇應該係佢上左車，關左門開左車，但又未到下一個站期間，佢叫司機開返度門畀佢落車，咁過程中佢就同司機講因為無位坐而落

你知唔知咩係冇權

問自己良心，盡做囉，做人對得住自己對得住人，你係度鳩叫冇用㗎

建議個車長加開特別班次專載大肚婆，咁咪人人有位坐囉，Super !

行車唔安全點解要開車?

都岩既
一陣個大肚婆企唔穩落左地仲大獲

又唔係我屌到佢有BB

如果喺外國要拍埋片，之後俾啲翻譯工作室整做中文，等人讚個司機

勁好屌

大肚婆跌親就大鑊，其他人跌親你死你事

唔係人人都有咁長命會變廢佬
但人人都喺係老母個子宮度爬岀嚟

上面講咗咩，自己參透一下

抵死wor

~Wikipedia

司機由開工坐到收工唔會明由朝企到黑嘅工有幾辛苦

大肚企係坐位面前有咩問題

大家都係比錢搭車，唔讓無錯架喎，我有咩義務要對大肚婆負責？唔好道德綁架

會讓大肚婆都係出於好心體諒，唔係必然架喎

肥人會搓肚？
有肚腩既人點會搓肚嫌唔夠大咩
多數咁樣都係發生係見人肚大就讓
所以我一向你唔搓肚我就當你肥唔讓

收嗲啦樓豬 開POST博屌

連登都幾多癡線佬

為道德自發讓座係美德
但係道德綁架係乜嘢情況下都係不可以接受

咪又係班西客搞出黎
我覺得司機唔岩
但咁大支野都係多得班西客搞出黎

pr又多個post拖低連登道德標準

8個月應該個肚好大 正常見到都讓
關愛座班友唔讓？

睇死有人會屌返大肚婆同佢老公 咁大個肚唔坐的士去迫巴士

會咁樣諗野既人都係賤種, 唔知咩叫同理心

同理心講緊既 其實都係精神上connect
你見人暈咗佢無求救 你又知佢想你過去幫手？

Push

啱呀

問題係，大肚婆已決定落車，危險理論上已消取。但車長依然用程序嘅權力，逼使其他乘客做「義理」上嘅行為，咁樣係咪恰當呢？

成班活係自己世界到 係到仇視社會所有階級

如果佢問有無人可以讓個位比大肚婆
應該會有人肯讓
咁樣威脅人 聽到都唔舒服

帶腦上連登

正解，此post已完

其實肥同大肚真係咁難分咩？
真心定假膠

大肚肥果個位同肥婆肥d位好唔同wo

秒殺

依個無錯， 此post已完

無論個大肚婆係乜嘢原因選擇落車
呢個係佢個人決定
既然唔會構成你留言提及嘅
「因為咁多上孕婦企起度會增加司機壓力
佢唔開車又真係合理」
咁點解重要用「唔開車」嚟到逼人「讓」座？

8個幾月坐咩巴士
一陣chok親又比麻煩人

「已準備下車」，你文盲？

我覺得呢啲「好人好事」，唔會嫌多嘅，對社會氣氛都有幫助。不過牽涉到他者壓力甚至強逼嘅時候，其實要多啲討論，否則呢啲責任唔知會延伸到咩地步。

屌空姐同反屌風氣不可一不可再

讓係人情 又唔係我搞大你個肚 我傷果時唔舒服都無人讓啦 自己搭的士咁想坐

原站上落車等下架就會跌親
有位坐到目的地落車就唔會？

大家咪問你
喺你好撚有需要嘅時候
無有無開聲請人幫忙讓座呀？
摸下個肚算乜嘢意思呢？
見你摸下個肚就知你好攰要坐？

CLS, 唔開車咪投訴你囉，洗撚客氣

巴士佬要知道自己責任係咩，大肚婆見架車咁滿，而佢係一定要坐自得就唔應該上車或者搭的士，唔係預撚左有人讓座夾硬上車，焗其他人讓

記住，人地有權唔讓座，讓座唔係責任
但係巴士佬開車係責任

讓座比大肚婆完全正確 司機做法冇問題

人地咪自願落車等下班車，你阿媽生你個陣搭車冇等下班搞到你生少對眼？

講真我都差唔多7個月，瘦底，在我角度咁明知我大肚都唔讓我又何必開口，我咪選擇企扶實d 囉

投訴個垃圾巴士佬

大肚婆條廢柴老公屌閪又唔係我

你的士都坐唔起就唔好搞大人個肚

八個幾月嘅大肚婆都唔讓 成班人聽生仔無屎忽啦

咁知都唔讓我真係吹唔脹wor, 我咪企囉，陳述事實又唔得

唔顯肚嗰d都難分既
但係事主個肚應該顯啦 個司機一野知
我覺得反而大肚婆搓肚動作好易分
大肚婆搓肚好似打太極咁
肥人就好少搓肚
我自己有肚腩都好少搓
唔想更肥

正解 先唔理meme圖有幾串

大肚座私家車最舒服又方便

有咩事直飛醫院

巴士多人又隨時撞到你
過緊海你話生得咁點

其實司機可能係咁講 轉述過都睇唔出語氣

後生有需要就坐啦
屌咩撚？

司機咁講更加唔想讓

on9
咁撚叻生仔就咪撚坐巴士
DLLM

好啊 你講㗎

廢老＋支那新移民唔讓
其他開到聲必讓

中二

facts

唔否認個司機係串嘴咗啲 但你要明白 就咁講麻煩讓一讓比大肚婆坐 係真係會未必有人睬 剩係上面都一大堆話老鳳讓呀 我有比錢之類嘅言論
講到尾個司機都係出於好心姐 洗唔洗屌得咁甘

希望你老婆大肚攰到仆街唔使坐巴士
死窮撚冇錢學人生仔大肚搭的士都冇錢咁冇陰功

連登的原則：
自私小氣計較>>>任何嘢任何人性
之後仲滿口歪理

車長確保唔到乘客安全情況下絕對可以決定唔開車

老憑要讓?

想見到大肚婆跌倒
速登仔最快樂

大肚婆 個樣正正常常
你老母正常都要讓啦 基本常識

唔洗
連登的原則：
自私小氣計較>>>任何嘢任何人性
之後仲滿口歪理

司機讓個位俾佢

香港人平時連叫佢行入啲都唔理你
除非你夠大聲夠惡 啲人先會行入去
所以同啲自私既人係討論唔到
佢哋心態係覺得唔係自己嘅辛苦點解仲要關心其他人

首先 點判斷個人意志呢？
司機判斷孕婦因為冇位坐所以落車
所以說那句說話令孕婦有得坐

個人決定 呢句野根本就係假尊重
我問番如果有位坐 她會唔會就落車呀
如果上車又係落車 除左佢想玩野之外

你可以話佢面子薄唔出聲而落車
但司機幫佢就ok
尊重個人決定 係無良上司講野講最多就係呢句

其實個肚已經8個月大
唔應該走去迫巴士返工
坐的士啦

咁仲叫唔叫”讓”

咁姐係以後有大肚婆無位坐都可以叫佢落車就唔撚理

都話個大肚婆自己落車
係個司機欄住再道德綁架全車人

好過你先 死毒撚又自私又毒又柒 攬住自己條臭撚過世 你老母咁窮都生你出嚟真係陰功

好，司機幫佢係無問題
咁司機嗰句唔開車又有無問題？
讓座本來係出於自願
但司機用威脅嘅形式逼人「讓座」

而家唔需要所有人肯讓，只要巴士下層其中一個人肯讓已經解決問題，照計司機開到聲，唔會一個肯讓嘅人都無

連登仔： 又唔係我 關我事咩
真係乜嘢狗屎垃圾都可以講得出
唔知他日連登仔老左冇人讓座腳震震咁罰企會咩心情

睇見都覺得你好撚可憐慢慢發窮惡啦

經過咗咁多事，我相信大家都明白呼籲係無撚用的

試過讓錯俾個肚腩大嘅肥婆好尷尬

唔知點解你會咁理解。

如果大肚婆上咗車，冇位座。大肚婆冇要求落車或冇特別要求。而司機出聲希望有人讓座，其他人唔讓。

咁司機已經做咗佢要做嘅野。佢可以繼續開車。

從來冇講過司機要迫大肚婆落車。

巴士司機：你班撚屌唔讓 就我讓

大家咁話啦傻閪
有本事一世揸車坐的士 唔係就真係搞笑

鬧完成車人仲監尬

歡迎俾咗正評嘅184位人士
COPY PASTE呢句
再不推文回覆 善心提醒其他POST
多謝哂大家 好少有咁多正評

香港人平時連叫佢行入啲都唔理你
除非你夠大聲夠惡 啲人先會行入去
有次搭狗鐵 得我一個要落 一開門十幾個蛋散驚入唔切咁迫入嚟 一開始講唔該謝謝班生番唔撚聽仲係咁迫 燥到我嗌屌你老母迫撚完未呀我要落呀 班友先放條路仔比我過

尋日搭巴士先見到兩個廢老坐住關愛座
全程喺youtube睇啲propaganda片、用微博
個大肚婆個肚大到臨盆咁喺佢地面前經過都扮睇唔到

當個大肚婆係新移民
雙重標準連登仔又柒

所以先話個司機佬出於好心 係個語氣就差咁啲

呢個真 朝朝迫巴士總有一班人係好鐘意企係通道位靠邊企
之後就玩double park咁頂死後面 但明明入面係好多空位

而家d巴士佬好醒 有d站會放部機係站內收錢 由落車門上車
呢個政策根本就係因為班自私撚搞到而咁做

同埋好鐘意死迫上車
有時要一齊前少少閂門
有d廢老就見位攝上車 鬥頂死大家

之前坐黨鐵又係咁 架車爆哂想縮少少閂門 d廢老就會攝上黎
我企親門口位一定頂返佢出去

我支持所有男人有車有樓先結婚生仔

唔知你老豆死之前係咪住私院呢 如果唔係真係幾撚窮

真 你同啲香港人講 唔企堆啲唔撚開車個效果一定大過麻煩企入少少
咪屈我睬港撚 事實上朝早收工搭車 有好多撚樣係埋邊有位都唔企埋啲

死廢柴躝撚柒閪開啦
去同你老母拜山啦你老母做雞生完你個弱智窮撚出嚟冚撚爆腸死左啊

社會共識問題同道德問題，就算唔講道德同假設你係男人而又一世冇個會大肚嘅老婆，舉另一個例子，全社會見到有人暈低打999（唔係應份），他日你暈低都會有人幫你打999

反之唔幫唔讓當然得，但整個社會慢慢會演變冷血好似支那咁，出於自私又好大愛又好，幫先係合理選擇

大肚係優先唔識睇圖？

連燈仔：

要生仔就專車接送啦/
個肚又唔係我經手/
港共呢個時勢仲生仔累死佢咩/
我連囡都無你同我講生仔？玻璃心碎了唔讓/

一到返工時間 我相信香港人一定見過呢個情況

有d無恥到照頂住閂唔到門 迫人就返佢

阿婆可以唔讓(真心可以唔讓)

但大肚婆就要讓

好嬲呀屌 收皮啦屌你老母
你老豆知道自己個仔咁自私有冇後悔呀
你咁有錢 唔救你老豆？
夠唔夠嘴賤呀？滿唔滿意呀？
傻閪 做人做到你咁真係失敗

女人講嘢信五成算啦，根據佢文字描述，擺明係收工時間，架車爆曬，佢只可以企門口司機位，有位嘅乘客根本望唔到讓條系

做咁多年人係香港，未見過有人唔讓大肚婆，咪老作。

同連登仔講他朝君體也相同嘅概念等於曬氣
見到老弱會讓 係出於惻隱之心 就好似個巴士司機見到個大肚婆會出聲都係同一道理 就係咁簡單

遲啲香港連排隊都要立法，某啲連登仔先肯做
所以不嬲覺得香港唔係一個先進地方
從而更加覺得上年至而家一班手足既付出令人幾咁佩服同震撼，另外亦相信上連登既7-8成係冷氣軍師但會借手足既付出打飛機無貢獻

我都試過，不過佢照坐

到現實果陣就會發覺
唔係每時每刻有人陪到佢揸出揸入
老公返工車唔到佢/大肚婆無車牌/女人唔敢收工時段揸出港九應約

利申：身同感受

支持任何正義既事
做岩既事唔需要怕

用返你啲自私觀念
你老豆死又唔係我老豆 關我乜撚嘢事？
弱智仔 反省下啦 上連登上撚到冇撚得救

叫關愛座讓囉

自己讓個司機位比佢咪得囉

同社會潛規則一樣 默認嘅公義之事
但冇明文規定的一樣

個b成世免費搭巴士

藍絲：未出世都放棄埋

on9 俾我都屌，成堆人見到扮睇唔到唔撚讓，係要人出聲屌先肯讓

平時無咩都用開不推文

見乜都批鬥
好有文革氣氛
支那幾十年都係呢招人民鬥人民

逐個起底好chur

on9 有錢生仔係咪應該開車保護自己而唔係迫巴士地鐵？

d人以為俾錢真係大晒

都係嗰句，讓係人情，唔讓係道理
仲要慷他人之慨，正咩義？
個肚唔係你搞大，真係冇咩責任要負
其實當事人好聲好氣問有冇人讓位俾佢坐，大把人會讓，但唔係經車長把口威脅

咁所以話個司機如果禮貌好dd就會好d
但司機判斷環境安全真係好主觀

我試過架車太嘈而唔開車 也是理由

自己唔讓, 將來無人讓咪無人讓
點解老左要做返依家口中既廢老?

咁有無人同理心下返工企一日嘅人？

黃就會讓

講真你上車你都唔係一上車就見到冇位就落車啦
好明顯都要行到入去睇過冇先落返車
呢度點止十秒
講真係想讓 你見到個大肚喺度4圍望都讓咗啦

如果個大肚婆都諗住冇位坐就落車
咁唔會好爆啦
見到爆都唔上啦
除非佢一心諗住有人讓先上 但我唔認為係咁
似係上果時好似重有位咁 上到去就冇晒 但又冇人讓先行返轉頭想落車

得一個source追究，都唔代表個追究成立。

都要搵大肚婆跌倒原因。

如果個個都因為怕俾人追究，夾硬要矯枉過正，咁就係一個問題。

如果俾我，我會讓座。但如果有人唔讓，咁你自己事前有冇Request?

如果開口都懶得出聲，我就覺得好奇怪。點解搓搓肚，就要意識我要你讓座，因為我想坐？

轉過環境，我郁隻手指指你埋嚟，你覺得嗰個人有冇禮貌？

點解唔係於唔讓既人火都嚟
而係對一個想幫大肚婆既人火都嚟???

無架
份工你揀架麻
個肚搞大左唔知邊個揀既呢

依嫁成車人都企左一日？

唔洗理佢啦
講就無敵 現實有車都唔一定得閒啦 唔洗返工咩
以後要搵個富2代有車有時間唔洗返工先好結婚

大家喺乜都唔知既情況吓都係9UP
你又知大肚婆冇問?
你又知D人睇唔到
乜都唔知威乜撚脅

呢句真喎

講開又講，而家又有啲廢老唔肯認老要坐其他位
個位畫埋畀你又唔坐
其他人坐又會畀人望
唔坐廢老位唔通你會後生幾歲咩

我廿幾歲一樣照坐關愛座
理閪得佢

周潤發都坐巴士, 聽講佢起碼有10億身家, 坐巴士=窮？

連登仔啲說話真係令人嘆為觀止

大肚婆唔適合開車？

同一個道理
枝炮係黑曱度 可以任用

你接受？你同意？

如果香港咁多周潤發
平時唔使塞車啦
全部私家車自私撚

仲有坐的士呢個選擇

巴士司機應該咁講, 如果唔讓位比大肚婆, 我會照開車, 但我會連人帶車衝落山或落海

讓係人情 唔讓係道理
好聲好氣我唔信無人讓
但你靠屌我就老撚都唔讓
呢啲風氣再盛行啲就變哂美國班左膠咁

如果佢用佢嘅權力做一件正義嘅事
我睇唔到有反對嘅理由

人地生仔 要我負責任？
ON9

但係佢嘅威脅手法唔會令到佢變得正義

至少我從當事人嘅留言睇唔到你所講嘅假設
如果你所講嘅假設都係真
個大肚婆好有禮貌咁問車上嘅人
而車上所有人都知道佢有咁嘅需要都唔肯讓
然後個司機再有禮貌咁問多次大家都唔讓
咁最後個司機用呢種形式保護個大肚婆其實係合理
但你必須明白
首先個大肚婆冇講過有咁嘅事
其次發生以上嘅事嘅機會率其實極低

啱 點解要讓座 唔係果個人唔企得 而係唔跌得

比我就即刻錄影叫佢講多次
同九巴投訴

咁有道理都講得出既你, 一個8個半月孕婦, 一個返左成日工既人比較, 邊個有需要d ??

兩邊都有 所以應該搵關愛座嘅廢老讓

在情司機好有型
在理你比人炒左都唔出奇

咁個大肚婆有無同理心

佢係無權，咪鬥玩囉，你唔好開車我都唔會落車最多咪大家攬炒無車坐，你唔開車咪叫個大肚婆係街邊等巴士囉

已成習慣

痴線，竟然無人話點解成車乘客會無人讓坐，反而圍插司機做法有問題，仲要話大肚婆肯落車司機俾佢落就解決問題。講就沒有從天而降的英雄只有挺身而出的凡人，做就插人挺身而出唔啱

緊係返工有需要d, 大左肚本身就應該避免繁忙時間出街，真係避唔到要出就應該搭的士

個大肚婆咪落緊車囉
仲負乜責

on9咩叫做讓座
讓就係自願叫讓

司機好波

某d 連登仔真係恐怖, 讓座比大肚婆都要討論.
希望有呢d 諗法既人係藍啦, 黃既人應該識分

連登 咩人都上得 質素好差

因為香港人出名閪同冷漠 好聲好氣係唔會有好下場

有咩事巴士有第三方保險
咁不如話大肚婆唔好出架有咩事邊個孭
實際係讓座係品德 係文化問題
個巴士司機威脅無人讓座唔開車就係佢問題

大肚婆一定唔使返工放工?

司機認為乘客唔安全有權唔開車
乘客認為司機做法唔妥有權投訴

呢度係連登

流住鄰國人自私既血，老實講關愛座我就算冇位都唔會坐

個大肚婆想坐應該係自己主動出聲，佢肯出聲我第一時間讓比佢，而家司機做架兩逼人比個位佢就點都條氣唔順個大肚婆唔出聲姐係唔洗坐啦，洗撚你做架兩咩

依家屌緊司機唔識講野呀on9

我都唔會坐，但如果關愛座係空既我就絕不讓個普通位比任何人，叫佢自己行去關愛座坐

1.因為讓係人情唔讓係道理
2.個車長大我啊？

咁咪搭的士囉，少少支出都唔肯付出，將來點養一個細路

有禮貌咁問，我非常願意講
威脅？大家一齊唔好走

其實應該有人讓，唔讓一定有問題既可能個個都迫到唔想郁...？

汁呢

因為呢個係品德問題
你呢類咪就係批鬥人唔讓座果d人囉
佢地搵到位坐點解一定要讓? 唔比個個都番完工勁撚攰又或者有病又或者咬柴?
巴士司機咁樣逼人讓就係問題佢侵犯緊佢地既自由

其實 實有人讓 香港未係大陸 無事嘅 霸氣啲啫

仇世撚：呢啲時候 大肚婆點解唔搭的士要逼巴士？

嘈黎做乜 推依個搞掂

其實由你一個第三者施壓都已經係威脅，最應該係個大肚婆自己有禮貌咁叫人讓比佢

十年前係高登既議題又拎出黎翻炒

模下肚即係暗示我已大肚，咁讓唔讓就個人選擇，唔讓我咪企都ok

咁坐關愛坐d人呢

啱
但廢事又鬥
拉

司機冇錯
負皮係比樓豬

8個月仲迫巴士

司機無視女性身體自主權，大肚婆本身都話想落車

咁唔好開工囉 驚西

仲有公屋私樓批鬥post

你咪唔好開
又唔係我搞大佢個肚 讓你老母
叫司機讓自己個位囉

上面講撚左 確保唔到乘客安全唔可以開車
依個前設下得兩個可能性
一係有人讓座 一係落車
用你既邏輯如果啲人唔肯讓座變相逼大肚婆落車

Respect

司機on9，佢份工嘅職責就係要揸車，人地讓唔讓關佢撚事，冇人讓座唔係唔揸車嘅理由，因為冇人讓而真係唔揸直頭應該要炒

個客係司機放上黎架屌

成班人權撚
都講撚到明大肚婆冇人讓位先話想落車啦等下架啦
班人有人性 有公德心一早就讓咗
洗鬼等到司機出聲

你而家讓咗
他日老咗腳震震就會有人讓返畀你？
咩Logic

老左咪知 可能老唔到了

未撚就係。無位坐未等下一架囉。大家俾同一樣錢。禮貌少少實讓既 講緊係要大肚婆出聲囉

係呀，咪屌車長呀，一陣車長嬲亂飛車就gg

笑鳩你哩句啫
因為車長係受過培訓確保車上每一位乘客安全平安到達目的地

係囉 司機錯 全部大肚婆都應該唔比上車

司機錯。

大肚婆冇要求讓座只選擇自行落車, 司機道德勒索成車人做多咗; 成件事本來冇事變有事, 完。

咪L讓囉

真

社會錯!!
地球錯!!

真係想讓做乜要等十秒？

咁你立法大肚婆一定要有位坐囉

又唔係我中出，點解要我讓？

女人生仔，社會埋單。
女人就是這生物
要脅住下一代生命以為自己大撚晒

証明依車人有獨立思考

你生仔真係關人撚事
衰啲講，你小產都同我無關

咪係

本身讓就冇問題，仲好願意

威脅咁讓即刻成條氣都唔順

企成程啦仆街

個肚係司機嘅？

大肚婆搭的士囉
無錢就咪撚生仔
生左都咪撚出街喇

巴打想講 禮遇

又係大肚婆乜乜物物

如果有條友番工企足1日
巴士冇位坐
企個陣出左事巴士司機有冇責任

讓係人情...
唔係老馮囉...

你講呢句。咪就係自私囉。講乜野公義啫。仲乜幫大肚婆出聲呢。

自保嘛。自保就咪出聲啦。

駛鬼，上次坐關愛座見到個大肚婆，同佢對望就係唔撚比你坐，吹？

我就覺得人口過多既
我既行為可以令人唔好生咁多

咁大肚波落車囉

呢下司機無錯

班死廢老跑得快撚過保特同我講要坐關愛座

仆街啦

一陣揸揸下抽筋點算

關愛坐唔係比有需要既人坐？

你要全部同一時間發生一定細機會架
你全部AND晒佢就緊係細啦
唔可以係OR既咩

1. 會唔會係讓就人情 唔讓係唔合理?
2. 佢又真係大你 大你地最少有一個有良心既見到會讓
如果成車都唔讓 咁唔開車都好合理
你點知一陣轉灣個大婆企唔穩點算
之前有巴士轉灣個阿伯飛左出車啦

有需要？
地球有需要減少人口
而我咪倡導者

你望下872果單就知

一為神功二為弟子
做司機嘅都好怕乘客有事，自己都好麻煩，何況隨時一屍兩命，過得到良心嗎？
我撐司機

做得好，依家進化到睇post就知係PR

批鬥座本來就on撚9，有須要果班上車就9衝左正常坐先，到架車爆一爆就扮死話要關愛座，班廢老就最鐘意衝正常位

為慳錢唔搭的士害到人害你一c兩命
大肚婆有良心嗎？

大肚婆wo,食屎啦

因為我唔係 真係想讓。而係出於社會規範而讓

太低汁，肚又唔係我搞大憑咩要我讓

叫哂全車人落地，好似搭飛機咁老，大肚，傷殘board先囉

社會底層想搵存在感 但現實都喺廢中

扑野個陣唔叫我，讓座先搵我？宜家我想搞大你個肚架咩

一有大肚婆連登好似起撚晒鋼
讓座啫 講到巴士佬叫你地去死咁

真係唔知我點亂扣帽子啦。

你跌搭車跌落地會唔會死呀
大肚婆可能會
你會死嘅話畀你坐低囉

如果下層坐滿
廢老 ，細路 ，大肚婆，傷殘
唔知道會唔會唔開車，定係叫上層既讓

出聲叫實有

首先，迫大肚婆落車並唔係正確。因為冇人迫過大肚婆落車。

其次，如果大肚婆冇位坐，就係安全問題嘅話，咁就應該立例規定大肚婆搭車一定要坐。好似安全帶咁啦。

又或者要安排一個area特別俾大肚婆。因為上落車都可能撞親。

但如果咁樣安排，就變相唔公平，咁又要安排啲老弱傷殘要有咁嘅待遇。

成件事煩撚到呢⋯⋯

乜撚野冇權
屌你仲要咁多弱智正評
果一刻 由開車直到交車前個話事權係佢到
你咪事後投訴 炒鳩佢囉

8個半月 如果唔係閪格老馮樣 正常見到都會讓
始終個肚咁大 一撞親就仆街

同時要識講野
如果佢話呢個係潛在危險令大肚婆受傷
叫人讓比佢既唔會有人拒絕

btw 打稻草人
唔識好聲好氣問就屌人閪+冷漠
係邊個先閪?

個po 嘅消息係單方面轉述
字眼上嘅野未必準
PS 司機大佬語氣差成日見

個個都好似你咁諗就慘

所以就應該用「唔開車」去威脅？

香港根本唔適合生仔
有車有樓都咁話

司機無錯
大肚婆一陣跌親點算

可能班人有權威性人格，中意被命令同威脅

啱 呢件事車長由頭到尾都係做緊好事
無論佢用咩方法 目的都係對成件事係好
事後呢位大肚婆乘客仲發文感謝車長
仲有咩問題 依家有意外？
我靜係知車長同大肚婆都係好人
呢個就互相尊重嘅表現
呢個就富有關懷乘客嘅車長
而唔係冷漠同公式化

乜野叫唔讓唔合理?
老馮
特權

你點知一陣轉灣個大婆企唔穩點算
之前有巴士轉灣個阿伯飛左出車啦
係咪得呢2種人先會飛出車
番工企到腳軟個d就會痴住係架車度

唔該唔好將d禮讓既行為變為全世界一定要做

連登真係好正，反映新香港人性
喺同事同fd group之間都搵唔到咁誠實嘅回應

如果我係個大肚婆 我會覺得尷尬 寧願佢開門俾我落車

你老公冇車/唔搭的士係人地責任?
成班路人有份中岀你咖? On99
讓係bonus唔讓係道理咪撚老撚奉啦

讓還讓
都唔會係威脅人讓

根本就係隻巴士狗正義撚上身懶鳩叻
1 大肚婆肯等 可能人地都係坐2個站冇咩所謂
2 其他人收工唔攰/冇病 可能有啲人企係度既病緊呢 又唔幫埋佢地出聲？
3 你好聲好氣問一問有冇坐幾個站/唔太攰既人讓我相信點都有人肯讓掛 威脅唔開車真係好撚on9

咁佢公司係咪比權佢鐘意開車就開車唔鐘意就唔開?
你話司機基於唔安全既情況下可以唔開,家下大肚婆話要落車仲有咩安唔安全問題?

用愛膚堅

先知 下期六合彩開咩number

唔怪得林奠可以咁 厚面皮 原來有權可以任用

而家d九巴司機冇晒委任證

真係唔撚信 9up冇譜

唔怪得有你呢種藍絲出現 認為正義 做咩都得

佢個威脅都係唔開車啫
點樣都會有一兩個人讓啦下
你地有你地本住「好撚攰啊」「又唔係我搞大左個肚」
但總會有人讓囉
司機方法講得唔岩
但你地都誇大左件事啦

反正如果成車人都覺得on99
就唔會係大肚婆讚司機先有人知件事啦

坐坐下都會抽筋
企企下都會抽筋
咁做咩出街 應該有工人先生仔

你哋私了黑甴
我都覺得正義
我都唔會反對

有人就範都唔會合理化威脅

而且從根本嚟講就唔應該以任何方法迫人讓坐

邊個更有需要
個條線點劃?

手法係極端
但目的係正義

車長講威脅前提係冇人讓
但車長開到聲根本會有人讓
只不過佢講多左

同埋比起威脅
如果啲人多啲同理心就唔會有呢件事啦
仲有你講到威脅咁嚴重
對於我黎講都係合理化地解釋點解唔讓座啫

「返工企左成日好攰」啊嘛

咁你點睇藍絲打/用刀攻擊示威者呢？ 亦都有法官覺得情緒高尚喎

藍絲起我心目中唔係正義
所以俾人打死都係應該

有錢搭的士 無錢唔好生

冇人讓咁又點？
讓係人情係體諒係同理心
係值得欣賞讚頌
但唔代表冇人讓座就應該威迫人讓座

唔讓未唔讓
幾時需要合理化解釋？
反對威脅=/=反對認同讓座
你搞返清楚

讓係人情唔讓都係道理wor, 乘客本來想讓既比你咁威脅老西都唔讓。你咪唔好開車囉

你唔讓我咪唔開車囉

一個冇法治，唔和諧既社會，冇人讓座唔出奇

咁都要產檢
唔出街又易產前抑鬱

咁咪唔好開車囉
我俾同樣既價錢點解我要讓

同埋個肚咁大就唔好搭埋啲滿既巴士啦 等下部鬆動啲
一個唔覺意個b有事 個老母都好大責任

其實呢個世界最戲劇性最容易感動人心既就係有權力既人用越權去幫有需要既人，佢的確無權，但佢佢用呢個方法去幫人係幾正，好似劫富濟貧咁

最終可以喺#3見到清醒留言

搞清楚啲咩
我同你邊有得傾
你覺得佢唔開車係威脅
我唔覺得係威脅

讓個司機位比個大肚婆囉
叫人讓 自己就坐

你都on9 你企就辛苦，揸車就唔辛苦啊？

不嬲都尊重揸九龍巴士個班多過空中巴士個班

但其實點解唔撘的士

唔係，讓同唔讓define你係人定撚樣姐！

成班loser網上惡狠
現實有位都唔夠膽坐
屌柒你兩句都無聲出 死狗咁企起身啦

全車人中晒圈套

撐司機
呼籲都要有好心人先有用架， 就係成車都係仆街先搞到大肚婆要落車。對住仆街唔要脅攬炒佢都唔會讓啦。
唔係我哋點解要攬炒共匪？

好聲好氣唔得
一黎就道德勒索

佢講得無錯喔，我覺得唔過份囉，8個月應該好大個肚，比我都爭住讓，仲要人講。

思路正確
做法錯誤
要達到目的絕對唔止一條友威脅成車人呢一個方法
你話有條友阻住開車 或者開speaker影響開車之類就話啫 但唔讓座就唔開車個人覺得over咗少少

點睇關愛座？

個B係咪成車人都有份？定成車人都欠咗佢？
再之後成條車路啲人都欠咗佢？

其實佢要坐就禮貌啲開句聲，大多數都會讓啦，自己想坐又要面又要怪人唔讓坐，會唔會大爺咗少少？

要就出聲，唔出聲點知你需唔需要？

偷換概念
獨立思考等於自私自利?
係唔關人事啫但人有良心會讓好正常

最仆街係佢老公 一係就窮
老婆大住個肚竟然要佢自己出入 要佢搭交通工具
垃圾老公黎

其實你知唔知咩叫做威脅？

如果我去銀行話唔俾錢我就殺晒啲客人，咁因為我殺人嘅前提係銀行唔俾錢，只要銀行決定俾錢我就唔係威脅緊人？

開車係佢責任嚟㗎，講到好似要求佢咁

我冇話揸車唔辛苦啵
我只係講佢唔會明d人由朝企到黑一樣辛苦啵

你係咪唔識中文字？

要用殺人黎比

拉返先 唔記得用不推

個人覺得關愛座有啲多餘嘅。

有關愛座嘅出現，即係反映到呢個社會要用「規條」嚟「推動」啲人「行善」。
亦即係呢個社會相對地「自私」。

我年紀都大，諗返細個嘅香港，唔會咁㗎。基本上讀書多定讀書少，好多人都識得自動讓位俾人座。

唔知係唔係中港融合，定還是大家都俾人昆得多，所以會有個感覺係「我點解要蝕底呀，我點解要讓座呀，點知你係唔係呃我呀！」好多人都唔會自動咁讓。

但同樣地，亦都多咗好多人老馮地認為你「必須」要讓，禮貌啲講句「唔該。多謝。」都冇。

呢種感覺勁似大陸嗰種，「唔係你死，就係我亡，所以我要舉報你先，如果唔係你反過嚟舉報我咪仆街！」

點解對司機行為反感，係因為「行善」係唔可以「迫」。同樣地，如果有需要，開句聲要求人讓座有幾咁難。

做曬都冇人理，咁就算。因為你鬧佢、迫佢，佢地死死氣讓，擰轉個頭咪係到「秒」你，唔順氣。咁迫法，都唔會改變到佢地心態。只會造成依家個情況，就係大家批鬥大家。

我講到一舊舊。希望唔好介意。

咁個道理係一樣㗎，程度唔同咋嘛。咁梗係要用一個誇張啲嘅比喻先凸顯到你講嘅嘢幾唔合理

之前block咗你 的確係正確決定
你閱讀拎U？
個大肚婆自己話落車等下架
要脅咗邊個啊？幾時以為自己大撚哂啊？

個車長唔想個大肚婆要落車行黎行去
出到聲叫人讓座 如果唔係就唔開車
咁樣比你地話佢威脅

你用銀行唔比錢嘅話會殺人
殺人既前提係唔比錢
呢一種威脅去相比
程度唔同 動機唔同 仲有會死人咁唔同

邊個唔合理？

成日講到威脅威脅

佢威脅你地讓座比大肚婆 否則唔開車
呢種威脅我真係冇野好講

咁你覺得佢唔岩咪唔岩
冇嘢好拗

成個社會主流就係咁喇
你以為我講個人﹖
你真係低能
就係成個社會會有「請讓坐比孕婦」先有啲咁既問題呀
成個「大肚婆」依個群體呀，屌你

如果要特權，女團份仔一早就話
「唔駛讓座比我地了，生仔明明係我地既權利，責任我自己負」唔該
女團有無咁講過呀﹖柒頭

你都弱智。
成個社會都唔同
以為年青人<>老年人既比例邊有依家咁高
70歲死已經好長命
今明重要有咩2蚊車，藍屍廢老
重要係個女權社會
啲位都比啲返工99下既女人坐晒喇
重邊有位
以前300萬人呀，依家幾多呀﹖
乜撚都以前以前，所有野都唔同晒喇

個社會主流就係咁喇
你以為我講個人﹖
你真係低能
就係成個社會會有「請讓坐比孕婦」先有啲咁既問題呀
成個「大肚婆」依個群體呀，屌你

如果唔要特權，女團份子一早就話
「唔駛讓座比我地了，生仔明明係我地既權利，責任我自己負」唔該
女團有無咁講過呀﹖柒頭

就係個司機有啲被洗腦既思想先會咁呀
巴士公司又係有啲被洗腦既思想先會咁呀

如果個社會價值觀係
女人大肚，跌倒，你死你賤。
咪就正常。

唔好懶男人。
最垃圾都係佢自己
又要生仔又想慳錢。

生仔先係最自私自利呀。

因為你已有既定觀點
生仔=好
以為人地又要同你同一睇法
如果我覺得
生仔=仆街
咁就唔係我賤而係你賤同你自私。
你自己生仔出黎(個仔都未必想做你個仔)而又要影響其他人既人生
晒撚左成車人十分鐘係咪你陪返出黎﹖

私家車 都無

學咩人生小朋友？

自私到你

人口爆炸，人口過多喇弱智人士
重係咁既思想…
好心跟返上時代喇

唔生仔，對地球，對已經不幸出左世既人黎講，都係好事。
生仔=仆街

點解要講老公﹖唔明
個女人自己責任黎
啲女人同狗總係鍾意將責任推比男人。
就算廢，都係個女人自己廢。